好奇一問，一部30噸車連80噸吊臀要幾錢買？

好似好高科技！

28car

咩key word

2盒口罩既價錢

吊臀？咁過癮

吊臀...Gay post

屌臀

四十零萬

通常係二手車！好少人買新嘅！

如果冇人買新，又邊得嚟二手？

有雞先？還是有蛋先？

蛋生雞 雞生蛋 先會有邊樣先嘅問題
二手會變返全新咩

第一隻蛋天上來囉！

商用柴油車得15年命鬼買2手

吊臂吊臂吊臂

淨係部車都買唔到喎

你鐘意買乜都可以！

通常車同條jeep 分開買㗎！你問吓D行家啦！大把地盤佬！

情人節快樂呀

點都要過百架啦
唔好咁傻豬諗住供得起就上會啊
打工仲化算

一定過百粒

我點會，得1，2牌，女車手

女？My god !

吊股幾錢

認真

一部三十噸車 八十幾起跳 （睇國家）
支雞有平有貴，睇你吊幾重
平既大陸BS
貴既進口金牌
正正常常全新車連雞百五六走唔甩